1025 升唔升得番

1.3入左4手

重上1蚊指日可待
等下啦

大家走晒啦，好難再炒番起